有冇經絲打男友係你做錯野佢會第一時間篤你出黎

話說男朋友屋企人係日本住，
佢公公婆婆對住自己係好節儉嘅人，
但我去日本佢地包我地住仲每一餐都堅持佢地埋單，
我地兩個後生完全冇機會孝順下佢地。

咁我見到兩老對鞋都蝕哂但唔肯換，
就偷偷地影低佢地鞋個size同款(之前直接帶佢地入去鞋都唔肯試，唔俾我地用錢)，
再去同一間shop買然後換咗兩老對舊鞋(幫佢地收起對舊鞋唔係掉)。

到咗夜晚去食飯，
我同男朋友行先，
係門口聽佢地咩反應。
咁公公就鐘意對新鞋嘅但婆婆就話對鞋有啲難著入去，
我男朋友就吊鬼啦，佢話叫我一早唔好送，多舊魚，叫我自己一陣同婆婆認錯。

Meet up返個時婆婆問我地邊個咁搞野，
佢即刻篤我出黎，又成日問住係咪唔舒服，搞到我好鬼尷尬

其他例子仲有好多好多，我唔係話要佢幫我食死貓，
但唔好係佢屋企人面前指責我

飛得

一齊咗好多年

一個連喺屋企人面前都唔肯承擔自己嘅錯
到時有起事上嚟佢只會變本加厲

肉便器

似當你狗多d

兒登啲回覆真係得啖笑, 一啲就眼殘一啲就鳩噏

樓主你呢個例子男友又唔係過份, 始終佢都係錫屋企兩老, 同埋睇你咁講佢本身就唔支持你咁做而你又真係做得唔好,
呢件事其實都幾小事, 你覺得佢令你難堪可以同佢傾傾
或者有冇啲真係嚴重啲嘅case?

比佢中出完好飛啦